612小弟生日

準備達入人生20歲，我亦都係尋日358其中一個，經過尋日嘅事雖然我好驚好迷惘，好驚再畀狗周多一次，因為唔知會發生啲咩，但我知道喱個唔係籍口，返到屋企梳洗完一直都喺度反覆思考，我知道唔行出嚟抗爭日後就無咁嘅機會，畢竟我嘅人生仲有好多年要過，我唔想日後喺一個無人權地方生活，雖然而家都慢慢畀人剝奪緊，但今次真係好大件事。連我喱啲咁嘅年紀都肯為社會為香港付出，幫你哋踏出第一步，你哋唔係仲有藉口唔出嚟呀？我知仲有好多人繼續吃喝玩樂，我亦都唔會阻礙你哋，畢竟我哋已經盡咗力宣傳叫人出嚟守護香港，之後有事起嚟唔好怨個天同埋當初嘅決定，因為喱個係你哋揀嘅路。
最後聽日6點希望更多嘅香港人陪我渡過喱一個重要嘅日子，香港日後嘅路，靠我哋創立#天佑香港

加油 + respect
但作為358一員聽日再出去風險太大，後勤一樣幫到手 e.g.繼續宣傳

同一日生日既人上

support !

我都係0612生日
而呢一年生日 將會係呢19次生日 最有意義嘅一次
我會出埋你個份力 加油

屌同我一撚樣

加油一齊保衛香港